集合網絡力量，邀請泰臣來港隻揪

有無得諗

大家都無裝全香港9成人都打贏條垃圾啦